有無人記得今日係咩日子？

屌你老母係831第9個月啊

8.31 打死人